三月底收樓，裝修一問

近日係facebook見到art ascent呢間裝修公司啲設計唔錯
但係上網搵評價又無太多資料
請問有無絲打巴打用過？伏唔伏㗎？
除此之外仲有無好介紹？
謝謝大家

雲匯?

唔係吖係九龍區既舊樓，咁啱依段時期收樓